---
title: >-
    شمارهٔ ۲۸
---
# شمارهٔ ۲۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>دریغا خلعت حسن جوانی</p></div>
<div class="m2"><p>گرش بودی طراز جاودانی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>دریغا حسرتا دردا کزین جوی</p></div>
<div class="m2"><p>نخواهد رفت آب زندگانی</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>همی باید برید از خویش و پیوند</p></div>
<div class="m2"><p>چنین رفته است حکم آسمانی</p></div></div>
<div class="b" id="bn4"><div class="m1"><p>و کل اخ یفارقه اخوه</p></div>
<div class="m2"><p>لعمر ابیک الا الفرقدان</p></div></div>